邊個柒頭噴「屌閪」呀？

屌你咩

啲小朋友可唔可以唔好亂鳩咁嚟
搞到成件事 冇幫助之餘
仲可以比位人入

係噴咗屌字先，然後寫我係自由閪嗰時，個閪字無位寫，夾住咗個屌字